老老實實，其實男人想屌好多靚女係咪好正常？

知你有女喇屌你老母臭西

唔正常

正常

好想強姦啲女

正常 屌得多先多後代

咁你應該做黑警，福利黎

黐撚線

我老母60歲都嚟緊你都唔放過

你條女唔夠靚姐

想屌樓主

正常呀 你望下去叫雞啲雞蟲
佢地夠有女有家庭啦

正常

男人天性係播種
女人天性係配種

配種要搵自己鐘意既（安全感）
播種要搵女體吸引既（播種係可以唔洗感情交流）

屌我連女都無呀
屌條春咩 我屌你老味就有

正常吖 男仔喺感gala

平時睇落就正正常常

但係個腦就充斥住呢啲思想

唔想屌
想奶

最緊要識分 現實/ 幼想

絕對係有病 小心好快禿頭

正常 我女人都係咁

我見到啲真係好正嘅女個腦海會係一片空白
最多FF下自己問佢拎電話

已經日日打飛機

正常

如果唔係點解以前係一夫多妻制